有無人覺得choice based rpg好似都唔差

以為會好無聊 玩左life is stranger同Detroit become human之後覺得呢類型嘅遊戲都幾好玩 比起打打殺殺 著重刺激性嘅rpg溫和好多 但係似乎好少見到呢d game

唔算rpg啦, 應該係avg?
巫師, fallout果D就係choice based rpg

巫師fighting scene都唔少

鍾意睇故事慢節奏，睇戲咪覺得正囉，
鍾意打打殺殺，快速旅行果啲實話悶架
呢類通常都好似睇書睇戲咁，
代入感比較重，好正

巴打有無推薦

玩埋heavy rain同beyond two souls囉

玩life is strange 真係好似代入女主經歷咗一個禮拜咁

life is strange 最尾個ep好屈機

同stein gate一樣估唔到佢咁玩

以前PSP 啲avg 劇情玩法仲屈
係畫面無咁靚